[求救]wd 外置harddisk唔知點解要格式化先開得

我懷疑係我禁錯制 想格式化隻手指整野
禁左harddisk 然後格式化到一半又停左佢

入面有儲好多年既歌同相同電影

保養又過左
有冇方法可以救番

chkdsk F:\ /f

唔明 講解下？